記住初選是香港人最後一次投票機會

中共會在直選DQ所有做得野的本土/自決派候選人，

同時，今次是香港人透過票數展現港人民意，
向國際社會表達推翻政權的訴求

記住，中共點都會放d 飯民入閘，要投飯民請9月6先投，到時你想投本土都無得投

初選全投本土派

港島：梁晃維（袁嘉蔚個子小，做不到肢體抗爭，大灣祺是鬼，徐子見/楊雪盈離開左區無人識）

九東：之峰（李嘉達不會入不到閘，快必出賣義士）

九西：張昆陽，馮達俊（劉澤峰論壇口才五得，劉大狀太離地）

新東：鄒家成/呂智恆/VL(不好投立場雞，為十萬放棄記者專業，食得屎)

新西：子悅/張可森/天水